(D100) 警員家屬訪問: 政府期待前線警察死亡. 香港示威者不要中政府的計.

唔知林鄭會出咩招呢

推

推到mon po 警睇到

就算係
都唔代表唔洗還

Push

be water

打人唔洗還？

收皮啦，又博同情

政府想用警員死黎政治番盤

咁又係呀
你前線班黑警死, 又唔係班白衫或警司, 一哥死, 話之你
前線死, 班高官一定好開心, 可以等形勢逆轉

死左4個示威者
777同盧偉聰, 完全都無關心過, 話之你
死一件前線, 對班狗官黎講, 死隻蟻者, 呢個係事實

仲信班高層？